正反手加埋100%命中率!

小試牛刀

俾人屌打